喜迎中國成匯率操縱國家

唔駛靠老美
唔再用美金
人民幣取代美金不遠了
若然屬實，中國或成最大贏家

美帝認證印鈔機

快d全面收支那貨45%關税

條curve真係好靚